高質電器傢俬傢俱討論(4)

高質傢俬電器傢俱討論(3)

咁就到第4個

可唔可以整個高質list出嚟置頂

留名等你整

廚房掛架類
kesseböhmer mosaiq

乾衣洗衣機
miele

潔具
hansgrohe

電子鎖
Samsung dp609/dr708

用緊excel整緊
寫埋價錢同點買，假如係外國訂

電制
BG

記得加密

難d

潔具仲有gorhe

潔具：Grohe/Hansgrohe
洗衣機：LG/Siemens/Miele
日式多門雪櫃：三菱電機>Panasonic>>>>>>>>>日立
變頻分體冷氣：三菱電機（貴） 三菱重工（只限泰國製造) 東芝 唔介意鄰國產品用美的 大金無咩特別 Panasonic nanoe發臭
迷你分體：珍寶/日立 勿揀大金垃圾馬拉機
窗口機：Panasonic/樂信 靜但唔凍 美的/格力凍但嘈 日立垃圾 除以上四間之外都係美的/格力oem 可以慳返
抽油煙機 富士皇
電視 LG/Samsung/Sony/Panasonic 自己睇Rtings/尺寸判斷

隔離有個post都有屌珍寶窗分機

唔知係咪都會中伏
我用緊 日立同樂聲420機
樂聲開機頭幾分鐘真係臭
有無解決方法？

多謝你地
唔好意思 呢排太忙未有時間整

洗碗碟機 西門子嵌入式 係咪無伏?

唔識, 答你唔到
不過買返大牌子穩陣
水貨應該平好多

日立窗口機唔好買
幾嘈, 凍就正常, 我呢部3/4 小涼伴
Panasonic OK, 夠靜, 凍都係正常

比印度仔收購左

我見買嗰堆全部都made in Germany 都ok既
反而之前上網睇話hansgorhe有啲係mic

我係用420分體冷暖

其實水龍頭要點keep 先令立立 好易比水積整到名牌都7晒

白色海綿有咩作用 純海綿？

發覺去到第4個post，都無人講過燈飾
有無巴士有啲靚燈同風扇燈介紹？

我見依家最出名嘅係Doshisha同Anemoi，有無巴打有用過？

想買philips風扇燈 有無人用緊

好似幾平，千幾蚊就有

連登fresh grad 50k，大把有錢人

珍寶窗分機咩事?
我窗台細, 用唔到420, 只可用珍寶窗分

有QC已經差好遠...正如我喺日本買個日文包裝made in支那嘅口罩，同喺香港藥房買個殘體字包裝嘅支那口罩都有分別

燈真係好多選擇, 可以去灣仔同跑馬地睇睇

我屋企由 IKEA 去到意大利造既玻璃吊燈都有

我玩開智能家居, 燈帶、燈嘈、盒仔燈、筒燈等全屋用 Hue

我見過又漏水又成

果個post too long to read
我無追晒
但你可能入去睇
好似叫咩 警世 咪撚用樂聲窗口冷暖之類
入面好似係純冷氣討論

我好耐之前上過大陸睇
大陸賣Philips 同Panasonic led燈係同香港賣一9樣
我係香港睇樂聲燈，個搖控一樣係簡體字

用緊西門子嘅座地式 洗得好乾淨無投訴 我估嵌入式內膽同座地式應該唔差得遠？

貨源一樣....所以

完全一樣？
咁淘寶買

淘寶同旺角賣緊既款一尻樣，但個價就最少貴佐$700~$1000

邊隻？可否介紹？

係
我對比過

西門子有兩款有三層架 平啲嗰款
其實我都係第一次買 亦搵唔到好多資料 所以都係膽搏膽買

講多少少 洗係夠乾淨 但都會有啲倒汗水 聽過人哋落埋亮碟劑（有快乾作用）會好啲

係咪要廚房做多條喉先裝到洗碗碟機？

座地/嵌入式都要 同洗衣機一樣 枱面式就唔清楚了

全部燈飾廠係大陸
你話呢
係黎到香港果D 跟埋3腳比你

如果係天花燈
連3腳插都慳番
即變左一q樣

hue 我見d g10 射燈個角度>40° 洗牆係咪無咁靚？

我想身想搵d 25° 左右 黎裝係路軌燈

想搵高咀坐廁 有咩介紹
3千左右 盡短身
因為個格氣係室內

可唔可以講下高質嘅燈高左係邊？
design定功能？

唔好意思，搵唔返之前巴打講係香港買床肉有5折 code 係邊到搵到？
已經追唔返個post cls

咩sealy50?

Design 同造工

好似漏洞已經無左

買水貨吧...

nr16 gu10?
睇你想要咩效果囉

roca同kohler相對地比較短身
用自由咀就得

設計師
品牌
燈既功能就係燈
真係係特別
係個款靚
decolight 當然睇水晶 夠唔夠閃之類

想買d靚d嘅燈，但唔識係邊有
唔想買吊燈，好難清潔

有無邊到有靚燈款可以睇？

其實睇你要咩款既燈
downlight? surface mount?
linear? 定deco?
去灣仔行轉望下
記住望下好啦

60cm唔夠位安裝, 45cm係咪都好用洗得乾淨?
屋企得2個人唔會好多廚具洗

齋睇圖就好似係單純闊窄嘅分別 原諒我對45cm機無咩研究

暫時我都係用嚟洗啲家常菜嘅碗碟 仲未有機會測試佢嘅極限

有無人知呢隻可以噴埋泡既有無出過220v電壓版？見過有台灣版本，但大陸好似都唔覺有出到定搵唔到？

我認命買DL-RJ60算數

如果搭左棚叫佢改埋個氣喉出去出面啦
條喉日久失修起碼唔會室內漏氣

Hue Bulb 有分 ZigBee 同 BT 版, 後者可以唔駛用 bridge, 不過唔用 bridge 會少好多功能如 smart home platform integration

其它 Hue 產品只有 Zigbee

Hue bulb 有分 ambulance 變色同 white 黄白光 only, 唔需要變色可以㨂後者

智能燈既好處係可以 link 去 smart home platform 做到唔同既場景變化

Hue bulb 有分 ambulance white & color 變色同 ambulance white 黄白光 only

我 prefer 廳房用 LightStrip, 廁所鏡櫃等就用 Memuru Lightbar, 前者有變色，後者得黃白光

LightStrip 要預蘇頭插火牛，每個火牛最多拖 10m

Memuru Lightbar + smart control gear 直接駁電, 每個 control gear 最多拖 210w / 15 支

最好可以連埋煲 鑊都放到

咁60cm會鬆動啲 拆咗上層個架嚟擺煲

鑊就好難講擺唔擺得落 就算擺到 都可能會阻住出水口洗唔乾淨

以上我係跟Hue 既規格講，其他 LED strip 當然唔同

大金420變頻分體係馬拉機仲買咗添

我未買啊。今日出去行咗轉，通常啲舖都介紹toto945，有個師傅就話American standard tf2630-nsc 都啱。價錢折實兩個都可以低過3000toto 仲有940/920 都啱，你可以去旺角望望先

想問吓分體式三菱 PAH / WG / YK系列買唔買得過？

945好多人話要換左原裝個福馬先得，920唔知駛唔駛換福馬

點解要換？今日無師傅提到添

920 貴千幾二千，唔知個旋風式係咪真係嚴好，如果Toto 我945 算

不過as 嗰個啲人話沖得乾淨，可能會考慮佢

有冇話枱椅 梳化床 床褥枕頭介紹

同問
我都訂咗920

咁睇好似長咗少少？

咁我可能用AS 算，btw 我又有聽人講過個深度有得adjust, 真係要等經驗人士share 先知

想問一下各位巴打，今日出去睇廚房鋅盆，睇中左個闊 580mm X 深420mm 的台下鋅盆，但師傅話我個石英石枱的深度唔夠，要預深 390mm 的鋅盆。想問一下，石英枱要深過鋅盆外圍幾多先夠呢？

呢個佢個catalog 都有，可以去Panasonic 官網睇睇

旋風唔彈水
正好多
用緊平野sw766

絕對可以 如果夠錢

如果1.5匹冇冇其他品牌值得揀？我見三菱PAH 齋機都成10K

三菱重工35zs-s
東芝 13j2kv
美的 12hrf8a

有冇人有高汁按摩椅推介

同問

一係樂聲，一係稻田！
稻田3a made in jp

利申用緊樂聲

漏水O個單係房協起樓個顧問自己搞錯野，
冷暖機但冇裝散熱去水喉。

但珍記口碑麻麻都係事實。
不過傳統窗分係得開利、珍寶、Pana 同 Rasonic
係得珍寶有出變頻。

燈呢家野平有平買、貴有貴買。
自己睇 budget 做人。

itsu
唔知咩型號 入舖頭講最高spec 有得按前臂 手掌，爽到
discount完2萬幾
試過曬osim 全部型號，全部垃圾
不過按摩椅睇人，要自己去試先

ItSu 聲稱係香港野？但感覺好大陸

Family 就日本牌日本造 果時試過部3s， 好正，3萬左右，有個拉筋more,得佢有
但個remote 好old school

樂聲就日本牌大陸做，售後最好，試過叫師傅上黎set野都好快安排到
我果時買折實24000，舊款ma70黎，都幾大座

Osim就新加坡牌子，得個貴字，都係大陸做

Oto就馬來西亞牌子，售後頂級垃圾，無人想跟野，買個小型按摩器，換幾次都係有問題，永不錄用

Maxcare完全唔識無試過

唔該巴打，我無咁專業了解按摩椅，本身無留意開，只係自己試覺得好同discount完價錢唔錯

高質外國進口窗簾係咪好貴
2房1廳要幾多錢到

我自己慣左買野前會試過晒同價位/類似產品先再買

當然我都係幾年前買按摩椅啦
所以都好耐無update到

但按摩椅又唔會成日更新
我見稻田同樂聲都仲係賣緊果d型號

有QC同無QC
仲有另一樣係有咩壞時可以去舖頭/代理搵人跟進
簡單啲嚟講係行貨同無QC嘅水貨去比較
始終係帶電嘅嘢，我寧願俾多啲錢買個安心

你話雜物傢俬呢啲唔會爆炸唔會死人嘅嘢，都大可以去淘寶尋下寶
但係如果你唔想煩，又有人上門度尺送貨安裝，咪唯有俾錢人賺囉

唔係講緊一千幾百O個 D

已book mark

你應該叫C FU答你
一係個櫃做深D (即件石要做長過個櫃)
早排大裝修我買左台下石Sink盆, 裝埋石英石都有呢D 問題
最後造深少少就解決
前反正常都要預兩/三吋 (印象中)
同埋 "闊 580mm X 深420mm" 講緊見面位定個內盆個Size 先
正常有兩個尺寸睇

我個老友早排先買咗盞風扇燈，一個禮拜就打柴

追返舊 post ，見到有人話冷暖變頻冷氣用電會勁左...
多口講兩句。

比起一般暖風機/暖爐，
冷暖機發熱原理係行逆循環 (reverse cycle)
簡單理解就係將冷氣機倒轉。

傳統暖爐/暖風機係用發熱線，
發熱效率 (COP) 係 1 (即係 1W 用電只會發 1W 熱)
但冷暖機發熱效率係 3-4..(即係 1W 用電會發 3-4W 熱)
條數完全冇得比。
而且正常情況下，冷暖機製暖效率比製冷效率更高。
(簡單理解，就係"冷氣機"的功耗也會變成熱能"排"至室內。)

至於有人提到，冷暖機暖氣 mode 好像沒法吹到好遠。
呢個主要係冷熱循環的特性。
因為熱空氣上升，而冷氣機的回風係高位，
所以一離開出風口就會俾部機吸翻轉頭。

如果想改善效果，建議最好係向下吹+開風扇增加循環。

好有資訊性
多謝巴打

開暖風mode要開風扇??

效果會好 D，始終暖爐當初設計係坐地，冷氣機放高位，
兩個擺法都係想加強個熱對流。

我有十幾個全新BG唔同制面有多，有冇巴打需要？英馬買的，想成本價轉讓

不過人人唔同感覺
都係自己去試番個零鐘最實際
我買果時每間都起碼試超過一個鐘
你唔試真d,買到番去原來唔舒服，盞第時見到眼冤

如果你有去日本試過
多數都係果幾隻牌子，Panasonic, Family (即香港稻田Inada)

反正我就比較信日本野

其實個人黎講真係最鐘意稻田、但佢個控制器真係好麻麻地
間間都有Mon睇
係得稻田無 （以我幾年前買果時經驗，依家可能有改善瓜，無睇好耐）
始終一部可以用好多年

我部Panasonic 無壞無甩皮，仲好似新一樣
都用左成5年...

tg

你老友真係唔好彩

想問下有無人買過tree嘅傢俬呀?

blanco送水龍頭，我買果陣仲有95折，可能有其他舖再多d折

分體冷氣機邊度買平啲？
Target 三菱/日立

有冇巴打用緊Panasonic 2 合 1空氣淨化抽濕機 F-YAR25H ?
有冇伏？
貪佢二合一，可以慳啲位

應該係右邊
左邊係盤outlook大細，但有啲盤可以安裝枱面/枱底

係外尺寸，唔該晒巴打你意見
我搵trinox 同topaz多人數都係呢個深，搵師傅傾下先

搞清楚係枱面盆定面蓋盆先
我買plados 石盆有分的
B牌盆無研究

喺日馬買啦 正太多
香港啲款

有咩好介紹?

蒸焗爐

Bosch

vs

Electrolux

價錢一樣 邊部好

大金/Sharp/Panasonic

呢部大好部同好重

Thanks bro

我見冇咩人買二合一機咁

我想買，但係應該等出年年頭先買
抽濕機過佐春天真係得個擺字

貪心嘅就買加濕+抽濕+空氣淨化 三合一
但我只見過日本Sharp同大金有

Tg

幾錢？有興趣

用左半年 F-YAR21H, 無乜伏幾好, 空氣清新好過小米好多

電子鎖有冇推介？

609都係target
而家最煩係鐵閘唔拆得又係推門 諗唔到點裝電子鎖

成日凝住啲非原廠火牛會過熱着火

淨兩樣野德馬買應該唔洗5000
用緊Hansgrohe既龍頭+洗碗盤頭+hansgrohe raindance花灑頭係德碼連運好似買左7000幾

買咩都好，咪撚買yale
伏到pk
一年內底板，觸控板各換左一次

我用左仲未夠1年

如果只計花灑set
香港買同德馬買差唔多

最近換左套

我因為裝修 直到依家都好鍾意係唔同地方既AMAZON 買野

屋企本身全部hansgrohe都德馬買
但最近個花灑壞左
去德馬格過價都要82eur 未計運費
香港買1080
咁現貨算

用prime account係咪可以免運費？

無國際免運

上年年尾買 咁岩又好多野都特價緊 D野買平左好多

我都諗住買b盤
係德馬睇中sona 5s 香港冇呢款
現在有返直運 等緊裝修埋尾先買
現在既運費係咪貴d?冇留意之前幾錢

買一件半件直接落旺角買好過

我都係差不多時間買
唔算貴

呢個真
最緊要快

啱啱上德馬睇，原來咁撚平

Grohe既eurocube好靚喎

但係要用集運？我見有個網$300/1kg

建議你買返香港先有既款 聽過有D款唔岩裝
但我唔肯定

hansgrohe 或者grohe網上有晒圖紙尺寸
拎比裝修睇下就知裝唔裝到

我買呢隻

我買左依個

因為之前設計公司自己買完自用中左伏
而且我驚麻煩同懶 第一次裝修成條傻仔咁

一套半套德馬買冇著數，
通常買過三千蚊野先為到皮費。

買下刀買下sink盤買下煲

yale 邊款？

Yale YMG40
警世
咪撚買
指紋又detect 得差
又會無啦啦響
明明開左鎖都可以開唔到門
成撚日please try again
比足一打膠

Hansgrohe 同grohe差幾遠
有d人話hansgrohe低階係大陸做 grohe又係
都唔知有咩分別

用緊

未用 等緊入伙鍾意起角既款

有無人用緊blanco石鋅盤？

Blanco同Franke其實邊隻好？見大家價錢同款都差唔多
定有其他brand推介？

好似franke貴少少

呢個post應該講過10次
hans大部份德國，不過講明有中國廠
grohe有德國提子泰國，無話過有中國但好多人話有
至於邊個用好啲，其實大家都有平貴line，好難一概而論

hansgrohe axor

其實乜花灑都可以用，
我自己係 Grohe 花灑配雜牌水龍頭

我有裝
但點解唔裝？

呢隻濾水器係咪裝左就可以直接飲？

有冇單邊煤氣煮食爐同電磁爐推介？
想用一邊電一邊煤氣

放水洗嘢拖地好有用，花灑放水蚊都訓

我用左隻日本花灑可以調節出水量，開到最大同水喉一樣咁勁

係lor
所以我唔明點解咁問

但唔整
邊度出水...

Hansgrohe 其實好多款都無

有冇人用過ecosa 牀褥？
之前聽意見唔用cctvb

我入呢隻，已完售

有無人有買過hansgrohe既雨淋式花灑，有無推介

想請教下Blanco Naya 8石盤除左本身廠開左個水龍頭窿位之外
仲有一個預留位置可以開窿, 不過Catalogue無寫可以開幾大, 直至送黎上面個marking 先話max. 10mm, 我問過下裝修佬就話其實應該大啲都得
因為我仲有濾水器水龍頭要裝, 不過要15mm
裝修佬就話應該係可以嘅, 有冇巴絲試過可以教下細佬
最後附上圖

入左呢set

德馬買blanco石盤係咪要賭運？

冇咩好揀，都係揀4叔，其他？垃圾

有一塊過既煤氣加電磁爐咩？

好似冇 好似香港唔比用一體 外國有

一萬蚊budget買嵌入式焗爐
巴打們有冇好推介

同問
我都想買 naya8s
個窿想裝 everpure 濾水器

有無爸打用德馬買過潔具？
想問俾錢用hkd 定用eur好？
唔該

Rue

*EUR

唔該巴打

我問左零售個邊佢幫我同廠問
佢話綠色個位廠係廠本身做左手腳
會比較容易開孔, 不過話其他位置開都得
同埋話開大啲都無問題

不過裝修個邊唔敢同我開, 話驚整裂隻盤

應該係咁樣開？

裝修佬係咁
巴士爽快嘅就直接話開爛左唔使佢負責

我都明, 所以我搵緊睇下有冇師傅做開呢範搵人開

請問電子鎖除左3叔仲有邊款推介？最好唔係擰手柄果d款，而國內版子亦唔想要。

有冇人知道上翻門有冇緩衝門鉸？係咪得blum

巴打你啱, 應該係跟條片咁開
我睇過隻盤, 底部的確有預先做好的
如果係咁我自己開應該都得
爛左自己負責, 唔洗搵人開又怕開爛
都好似好簡單

可以叫濾水器個師傅開窿？
你買邊間濾水器？

我自己買返黎諗住自己裝

3M DWS1000

我睇睇吓反而驚佢個窿太大
我用哩款

你要上網搵多啲Catalogue, 其實裡面只有一條管過
唔會太粗, 3M DWS1000個枱面龍頭其實有>14mm就夠
所以你搵多啲資料先

啱啱問咗 everpure個姐姐
個窿13mm-30mm就ok
就可以放心去馬

我諗住自己買搥, 搥杉同磨鉗就自己試試
出面報價$900開孔

就係釘一下就唔好比錢人賺嘞

同埋我諗佢個Label寫Max.10mm 應該係指個搥杉

yes佢個頭發左光

睇返英瑪好似BG 有free delivery? 我有無誤會到

另外問多少少，之前講TGC 抽油煙機，sense 定excel 好啲？

消委會話excel

唔該晒

不過留意番excel個煙囪size係大啲 同埋隔油網design都唔同

諗緊呢種抽油煙機會唔會滴油？會唔會買返有油杯嘅好啲呢？

想請教下邊度買雪櫃比較平同有保證？

In成哥 we trust

我覺得雪櫃無乜所謂，因為唔洗安裝
上price搵到啱款又平就得

啱啱幫阿媽屋企搞，但裝左ｅｘｃｅｌ＋，超靜
呢隻煙囪同ｓｅｎｓｅｓ一樣大，裝唔到嗰隻可以諗下呢隻。
我諗有隔油網隔住應該唔會滴油，至少未聽到我媽話有

soundbar 買唔買sonos arc好
用緊sony 49X9000G
開頭諗住買HT-Z9F
但係岩岩5月頭 sonos arc 公佈7月出

如果係咁裝excel +710 都唔錯

星期日去左睇，覺得個煙囪太大，打算買whirlpool算

4701？btw其實見隻西門子自動清潔都好似幾方便

另外excel+ 煙卤好似窄過 excel 系列

係喎，我個日睇既應該無+
但上網睇excel+機身由牆起計成21吋深4071 19吋岩我屋企d

4071 BBE 好似做緊特價，買得過

我都等緊

請問巴打對比起 samsung q90r soundbar
邊個好d

我又係呢隻, 屌佢老味又係用到燥, 比泰華條76水撚左

係咪大肚婆

有冇人用過borsh vario style 雪櫃？見佢有好多色揀

ot 一下, 前牌係呢度留言有巴打介紹3叔609
前幾日裝左, 個師傅仔又幾好手工.
開心使用中

有需要
可以telegram 傾
Thanks

q90r 高一班wo

有無人用537, 想平平地

唔係，大肚應該係mk分店，我嗰個係灣仔，成間泰華都係推yale

嘩巴打咁勁連我諗mk 店都知

多謝巴打
我自己仲15 16緊咩音響好 又唔熟

貴好多，成1498 usd?

去試聽下啦
人地講又未必啱你心水

個個都話Yamaha yp5600
但我聽完試完又唔覺好勁
仲要試過唔同鋪頭

Av life 算齊brand
Sony
Bose
Jbl
Yamaha
Samsung
Onkyo
Demon
好多牌子可以簡

有無爸打用Roca 電子廁版？
值唔值得比貴2千幾要豪華型個烘乾同無線？

感激巴打

靚既吊燈有無推介邊間多款？偏向日系

唔好 寧願買翻日本/韓國 都唔好買佢地嘅雪櫃 又唔係德國製
西門子=Bosch=博西(中國)=連大陸人都鬧嘅公司

點解德馬B盆，我搵唔到雙盆型號

我仲諗住買，見佢又保鮮又急凍....可否講下有咩唔好？🙏🏻

裝左最少用十年啦
申利用緊gap豪華型

有冇巴打會買水機飲水，定自己煲水？

訂做衣櫃個d 有無黃店？
大家有咩推介？

爸打多唔多用個烘乾功能？

用開Panasonic電解水機

我都係泰華呀屌
Mk果間
不過唔係九肚婆

呢飯係最齊開門方法
我屋企人用緊
順好多

泰華應該穩陣嘅，我應該都會響佢度買門

當我off topic, 如果有位擺+容許走線, onkyo而家有d 入門擴音機+喇叭係平過soundbar, 實際效果係好過soundbar好多

X9000得hdmi 2同3可以出到4k HDR, 但hdmi3仲要係arc, sonos係冇hdmi in, 即係你條sonos插左去hdmi 3之後, 4k hdr得返一個hdmi2可以用
同埋x9000冇eArc, 就算個source有dolby atmos都返唔到去條soundbar, 要用盡sonos arc首先要換電視, 我會寧願買返z9f, 起碼跟埋個subwoofer,又有得配後置喇叭

There's only one HDMI port on the Arc, so the soundbar's Dolby Atmos support depends on the capabilities of your TV.

好彩你提一提
如果唔係得返HDMI 2 行4K HDR

多謝巴打先
位就無太多
soundbar 係貪佢位細
同埋我對音響0認識，見你地討論咩eArc r曬頭

samsung q90r （好似）好齊呢d 軟件嘢，已唔需要set d咩

只係想做到好似戲院個種全方位既感覺

你啱
S5800?

我買左ls7200
都有amp

Quality 每況愈下食老本
尤其中國製造款 公差越黎越大

我見到而家七千幾蚊嗰啲款，係土耳其製造，應該冇咩問題掛？

佢都有2隻後置
又要搵多2個電位比佢走線同擺

唔該巴打
咁樣我研究下先，不過想問埋既係
onkyo 支唔支緩 netflix d咩dolby arc 之類

我雖然對呢d 軟件嘢唔熟，但係硬係覺得宜家唔整，遲d 都係會想整

麻煩曬巴打先

要睇你買邊隻

同埋你裝修時因會唔會預走線呀
又會唔會預到有後置喇叭位咁
同埋又要睇你budget

因為之前巴打講一套入門5.1 齊晒野
可能講緊6千蚊

但你買套5.1 sound bar 可能要8千
仲要無咁多野玩
始終我覺得soundbar點都唔夠實在喇叭靚聲

真係好睇你自己

我自己心情就係
因為唔想太多野
唔想太多喇叭個廳，又要諗位放，又要搵電制位
所以買套soundbar 系統
Subwoofer + soundbar
但我都想有部amp，可以多幾個hdmi出線
所以我果時簡左onkyo ls7200

我條sound bar有Dolby atoms同eArc
只要聲源有都出到
但係佢只出到3.1.2
我買果時唔多選題
所以要你自己取捨

巴打真係好多謝你，感激之情一言難盡
好好既參考

買套正常s7800都係5千左右
平好多

傾吓計姐
不過音響真係會變無底深淵.....
我係超入門級

我同事玩緊套野過十萬....買條線都可以過千...
所以玩音響真係會玩窮人

我都係買番條濕9 soundbar算...

其實我又好坦白咁講吖，頭先上網望左少少，睇法同你一樣
只係見到好多配件，本身都知音響係真係好貴
所以一開始都係見soundbar 最多加兩舊嘢
好似唔會話貴到咩地步
我決定唔糾結加入soundbar大家庭

最貴果條都應該係Yamaha 5600另加subwoofer 姐
應該萬6-7搞掂
但都真心大條同唔靚仔
Q90r算幾靚仔

q90r 其實係希望同部電視q80r 配合度高d 唔洗搞太多嘢setting 等等（其實有無關係？）

座枱唔掛牆？ 反正都係整點解電視唔掛埋牆，慳位好多，多個枱面用

電視掛吖 房黎，闊度問題

其實最平s3810去到3000蚊鬆啲有交易，每條聲去到150w, 已經贏好多5千蚊嘅soundbar

ls7200係好野嚟，幾千蚊soundbar好少有hdmi 1 out 4 in

仲唔掂 Panasonic啲低階洗衣機有眼你睇
買呢啲淨係德國製造可以買 其他都唔係考慮

依家買電視會唔會包埋掛牆架？定自己另外買會比較好？

明白，師兄請問有冇咩牌子介紹？🙏🏻
屋企用緊日立，但係有時半夜會無端端好大聲澎一聲🙈

Soundbar其實我覺得優勝在簡單易set
易set係指放係電視下就得唔使又要整咁多個喇叭

係呀，我讚同out 4好緊要
我out左PS4, nowtv同埋xbox都仲有位剩

我覺得自己出去買好d
除非你要買Samsung 定lg果隻超薄架

我果時買左sony原裝架連裝，比左850蚊掛部65吋
仲要唔係活動架，因為sony無出

我房搵裝修師傅整埋鑽幾個孔掛部50吋....一個70蚊
一個150蚊.....仲要有得拉左拉右
又可以上下郁......

日系多門雪櫃 三菱/樂聲 三門三菱 或韓國貨都ok

謝謝巴打🙌🏻

呢啲電視架電腦Mon 架邊度買先平？我住嗰區好似全部又貴又厚

想請教有無人畀到意見以下幾樣野？

1. 雪櫃如果會突出左牆邊大約10cm，會整窄左走廊位，咁大家會唔會轉再薄細容量？定係由佢？
2. 廚房水龍頭同浴室會唔會同款？我見好多出面套裝（K、R、G牌）都係唔計星盤水龍頭，大家會唔會額外加配？
3. 廚房調味架果類有無乜野推介？
4. 射燈有無邊款係LED智能？
5. 浴室有無邊個牌子既用品架可以推介？
6. Lockly電子門鎖有無人用過？好唔好？
唔該晒

深水埗好多

但要格價
同深水埗個價格都可以差好遠

我果時買大陸野nb
因為真唔知邊度有更好選擇（除左原裝架）

好，唔該晒，遲啲出去望或者搵師傅介紹下先。我估佢地都可能識唔少source

1. 如果唔會撞到會由佢，但好易撞就會轉
2. 正路唔會同款，因為洗碗果隻通常高身好多，方便你洗煲果d，你最多買同系列唔會買同款
3.我自己用平野ikea，夠簡潔
6. 警世！ 我相信唔係yale就咩都好！咪撚買Yale, 一定用到燥！

nb算係最出名而又最合理價格
格定價
因為我之前買真係可以同一款 頭鋪賣78，尾鋪賣238
頭鋪賣348，尾鋪 賣228

剛剛都搵咗啲賣NB 嘅網站，百幾二百蚊個，已經acceptable如果去深記再平啲就真係perfectthanks 巴打推介

rich

1. 會
2.我無
3. 係ikea買
4.唔識
5.睇要咩 出旺角、ikea買
6.用緊正正常 係連wifi有時唔穩定
唔影響正常使用

TK-AS45 $4000有找啦

想問下邊度訂造床平靚正？

睇緊石英石，想廁所同廚房都用
大家有冇咩推薦？

廁所都用？我裝修都淨係諗住廚房用石英石，廁所用普通檯板就算

係呀，諗住廁所枱面都用
開始冇留意產地，搵咗哩隻
後尾再睇吓先知有啲歐洲貨原來貴好多

有冇諗過裝個門框係走廊入口位
咁等雪櫃突出唔會咁明顯

有諗過，但整完可能仲樣衰個廚房好鬼怪架，玄關兩邊得呎零兩呎位，放個多門雪櫃一定現形

不鏽鋼湯煲大家有冇推介
最好非中國製

另外想問下，大家知唔知邊度有得買近年新樓盤好鍾意係大門整果種下降式防煙條？

呢個好正
屋企而家用緊塊TOTO板打柴既話想直接換呢隻
睇過dimension仲慳位過而家隻TOTO 945

想搵張咁嘅工作枱
巴打們有冇推介鋪頭

Sony 機用 NB 架記住要睇清楚 model
佢個窿 size 唔係隻隻得

吸塵機有冇介紹

所以我sony用番Sony 原裝架

房Lg同三星機我用左nb架

有冇人去過形日居買傢俬
質素好唔好

照計如果LG 電禨或者賈腦Mon, 用NB 無問題？

三星電子鎖會係邊度買？會唔會係PLC度買

有無試過係eurodirecthome買Hansgrohe?

有冇好用垃圾桶推介？

同求

simplehuman

等百貨公司特價果陣買，平一截

好撚貴

其實橡膠木同實本餐枱質素係咪真係差咁遠，如果諗住用3，4年又換款好似橡膠木抵用啲

有冇邊間傢俬推介

入門版日本傢俬
質素其實都係睇用料同實木既比例

Dyson hp 06 有無巴打用緊
買唔買得過？

有無巴打用緊
LG F-12085V3V洗衣機？
隻色又幾靚
又可能遠距離開機
又有steam抗敏

最近都心大心細諗緊買唔買
但有人話用得愈耐愈嘈

德國寶三合一風扇有無巴打用過？

抽中左新樓
而家要買床，衣櫃，鞋櫃，梳化，電視櫃
去邊到買好？

technistone
小弟用緊

果陣諗過佢張梳化床
算幾抵買, 不過後尾因為太矮放棄左...坐得唔舒服

睇緊德馬HANSGROHE Croma Selct E 花灑
有冇巴打知EcoSmart智能節水有冇用?
點解有哩個功能反而仲平少少?

買V2W
差一二百蚊, 多左兩枝噴咀, 同有39分鐘快洗

巴打係邊買?
可以淨買石? 因為我有師傅幫我做廚櫃
thanks

呢隻石有咩特別？

唔該巴打
LG都ok?

大家係邊到買燈？
有無推介

想問下toto坐廁洗手盤大家係香港買定大陸買落黎？

我用緊croma select e 同c multi
好似無節能呀？

德國寶任何嘢都唔好買

做1次光觸媒除甲醛好似都要幾千蚊
仲要得一次性
諗諗下都係買呢部HP06又有消甲醛又有其他功能
好似抵玩的打算入伙先買

但落鋪頭問過其實市面好多空氣清新機都有除甲醛功能 平嘅二三千都有 dyson純粹貪佢慳位

Ecosmart 應該係限水流 + 混空氣？

我用緊 Grohe Power&Soul 130 有個 EcoJoy都係類似，
加空氣個 function 好用，
加左空氣之後條水柱的確感覺係猛水左好多。

點解我個日問個sale話加空氣係令水壓無咁打落身唔會痛但你用落反而係猛水左

好明顯佢鳩 up...

加空氣目的其實係為左慳水，
Grohe 花灑有幾個 Mode，其中兩個係 Rain 同埋 Rain O2，
就係有加空氣同冇加空氣的分別。

要睇流量同水壓，
本身慳水龍頭流量已經偏低，
如果夾埋恆溫 + 太高層水壓唔夠，
有機會起唔到爐。

LG 洗衣機邊部好

12085V2W
12085V3V 銀黑好靚
百記定Builtinpro
Builtinpro 平千幾

姐要買左用到先知有無問題

其實係，
但正常新爐應該少 D 機會出事，
不過裝爐嗰陣要煤氣師傅試清楚。

我琴日都問完同一個問題
我都覺v3v靚

百記價錢差成千

邊間？v2w?

同埋依家新款爐已經set到好低壓都起到爐

V3V
叫電器部

你買幾錢

百記標6390
有無得叫佢減

你哋用緊咩焗爐

未去舖頭
係咪包哂送貨安裝回收舊機

呢區得豐澤
放假先出去

啱啱出左 不過仲貴過部10.5

幾錢呀？

68xx

前置排氣 入下廚櫃當嵌入式咁用

百記有v3v呀
黑色好正

樂聲呢部有UV殺菌功能
好似好勁

我煤氣乾衣機唔得
除非你放好少衫/開好耐

用緊6kg果部
半機衫，開半個鐘肯定唔乾
開一個鐘可能乾到

度錯size買錯部 LG F-12085V2W.
全新未拆箱, 可以安排番LG原廠基本安裝..
有冇ching岩?

獨立式焗爐邊部正？

見啲高階靚嘢都係嵌入式

乾衣會唔會令啲衫好快變舊？

東芝td5000, 蒸/焗/微波三合一, 左右唔駛留位散熱，上面留10cm就可以

邊度買 幾多錢 好唔好？

有冇Ching有推介掃地機器人?
Irobot 香港得i7，唔知幾時先有s9+

風扇燈好似唔多見人提
睇圖好似幾型仔但好貴

有冇人用過siemens / bosch 蒸焗爐
一蒸嘢就出E5116 error code
唔知點搞

打算買飛利浦收得個款風扇燈

新機無得飛頂？

用緊F-C14105V2W
乾衣我數係用黎乾床單，好撚正
39分鐘速洗+1個鐘乾，勁方便

呢部好貴

原價幾錢

有圖睇下嗎？

買咗，千幾蚊抵玩

$5500 都貴？10.5 kg洗/7 kg乾喎

你呢隻加埋個幾張圖,十足十係淘寶貨......
價錢5分1 有找

外國貨可以考慮Hunterfan

利申:用緊淘寶貨

有無cut短條通？個sale就多數人都cut短d,唔知真定假

無喎，原裝裝上去，我伸高隻手係摸到燈面扇葉掂唔到
利申：175

直身柱風扇有咩介紹？
除咗dyson，太貴買唔起
間屋裝修唔係好夾圓形風扇

最近裝修買左部嵌入式蒸焗爐

Electrolux EOB8857AAX

無乜研究過部機...純粹想買歐洲機同鍾意個牌子

（非高質）
喺hktvmall買咗46吋gemini，暫時都覺得夠涼夠靜，$4xx
Dyson又唔涼又唔靜，買嚟淨係除甲醛就得

洗衣乾衣機有無用？ lg果部有無用梗？恤衫乾完會唔會直🤔

我之前貪平買果部Gemini貞離子46”風扇又嘈又唔涼
又係hktvmall 買左半年 掉又曬左 好後悔
反而之前用Rasonic Rtf-38L 勁大風 同無咁嘈

想問下雨淋架邊款好？有無邊款有段速設定？

係咩未入伙，唔肯定部機用得耐的話會點
暫時試過都仲接受到啲風力
不過未試過夜晚訓覺開就真

我就係瞓覺先發現好嘈
同埋啲風真係吹得唔遠
買直立扇DC摩打真係會靜啲

唔好玩啦，
有邊個牌子乾完唔駛熨就直？

Samsung 好似有報，不過成個衣櫃咁大

電子防盜眼連門鐘 有咩推介？
網上無咩人講

果部我係百記見過, 比你掛衫, 成個衣櫃咁

諗住買呢個, 用乾電, 個chime可以插卡錄影, 台灣公司, 台灣製造

整得貴同整得靚真係兩回事

有冇人用感應式垃圾桶
求用後感同介紹

大家用咩室內晾衫架？

靜晒無人回

要買既都買左

各位巴打對床單 羽絨被會唔會有研究
呢個真係好難搵資料

香港都係叫你買big m

但我係美森訂....

各位巴打係邊度買油壓床？

上網見到有一個牌子打廣告叫softie 話係 香格里拉用既 唔知真唔真

sealy 幾抵 都係萬幾

萬幾都叫抵？

我見佢個油壓做得幾好，下面都真係好多位擺嘢，好過整地台

見佢個床頭板都可以擺嘢就好鍾意

所以一路都無留意其他牌子

其實呢度叫高汁討論區

想問下sony x8500g o 唔ok

想問下星盆既檯面石要預多幾cm去裝個星盆？前後左右各1吋夠唔夠？

唔只係價錢既，我見其實大部份個價可能差2 3 千
但係油壓床架呢d 可能無乜特別可能都用十年唔換
見佢質地幾好，（好似）無咁易壞
就無考慮咁多了

依家應該難買到
同Grade變左9000H

用緊65 x8500g
成日hang機

我全屋做傢俬
5呎床$7400....

仲諗住買65 吋喎

洗碗碟機 BOSCH 有無伏?

果時貪平......
如果再買過可能會買a8g.....
依家咩價位呀8500g

其實係除左hang機
有時睇唔到youtube要boot機之外都無咩野
我會睇Viu app
Hmvod
Now tv 同 PS4
有駁sound bar 咁
平平地都叫夠用
電視都係睇budget做人姐

我買電視係睇位做人買部49吋都未必擺得落

巴打裝左同行緊好多野?!
我同朋友用左x9000f 年幾都冇乜點hang 過
屋企人用平價panasonic 都ok, 不過部機反應慢

又唔算
所以我都唔知咩問題
我係第一水買

9000f 同8500g 唔同級數ga
9000f made in jp
Ram 好似有3gb
8500g 得2gb

我用cerim 果時買好似128一塊

Sony 剛宣佈出 a8s，OLED 有 48"....

咁岩前兩日問過師傅
佢話要左右各四吋

唔知算唔算高離提，請問有冇巴絲用緊Toto CW 920？ 沖水夠唔夠力？ thanks 🙏🏻

唔知算唔算離題請問有冇巴絲用緊Toto CW 920？ 沖水夠唔夠力？ thanks 🙏🏻

咁計返一尺都唔算貴wo, 有冇話幾時起到貨?

邊度買samsung 609抵啲
plc eshop個價係咪已經包安裝

我都係x9000 其實操作唔算爽快 勉強接受到
隔2 3個月要boot機一次

師兄係邊度做？我呢排都睇緊，但係好似唔係好多舖頭有呢隻牌子。

因為全屋做
全部幾張床同幾個櫃呀衣櫃果d
個零月..

果時係荃灣買
好似係3600包新門安裝
行貨

屋企個大門鎖壞鬼左 諗住單換大門+鎖算

其實韓國電子鎖真係市佔率最高係GATEMAN 三星係韓國市佔率得10%
點解會紅到咁呢 第一果套星星的你 第二佢地MARKETING真係做得幾好

功用同耐用上, GATEMAN 同三星邊個好D?

上一間屋用samsung, 個指紋成日defect唔到，
今次間屋換左lockly, 反應快到仆街

用開samsung換返samsung係咪實啱位？

係 你驚買新鎖加多幾舊 叫佢幫你裝埋

依隻我唔識 我單純識中國淘寶果堆
我自己都係用DESSMANN T86 中國扮德國牌子

GATEMAN其實係耶魯同公司既 所以無問題

諗住叫佢裝埋呀，但係唔知會唔會唔啱裝

唔會 我肯定

不過我超級唔建議大家用電子鎖 因為香港太潮濕 電子野真係好易壞 一陣鎖左自己係屋企 入唔到去 洗一千幾百都無謂

本身交樓標準已經用緊
所以換個advance啲諗住會好啲

你好 我屋企岩岩壞左部洗衣機，想買。帶埋乾衣功能既好唔好？有無咩推薦。筆值0-15000 左右，暫時睇緊LG twinwash嗰部

有空間最好兩部分開
有錢買Miele
無錢買LG/Siemens

有土地問題，LG Siemens 既濕乾兩用？但係咪唔太建議兩用機。

兩用機會無咁襟 因為洗衫同乾衫容量唔同容易Overload 濾芯又難清 所以分開會好啲
不過Twinwash都幾唔錯 西門子嘅洗衣乾衣好似麻麻

咩牌子黎

新屋爐頭個到想買嵌入式電磁爐+電陶爐
有無巴絲用緊 ？好唔好用？咩牌子好
因為一直用開煤氣，未用過其他

明白明白 了解了解返到去同啊媽傾下先

想問埋 如果分開我見乾衣雞 都仲有分冷凝式，排氣，熱泵式。價錢都唔同

panasonic

分體冷氣大家簡咩牌子

旺角呀

唔好意思想離下題
個廚房L型 唔大 ，有一個窗口
我想問唔裝抽氣扇 ，淨係抽油煙機有無問題

利申 唔會日日煮飯，三人家庭

LG 個師傅話要加$150換波子水龍頭。。
換唔換好？？
另外個師傅拆機安裝有無比返4粒運輸螺栓你？

拆晒掉晒啦

如果要搬就要買過。。。
唔知師傅係咪掉左
我又唔係屋企

我自己屋企所以無呢個問題
可以用到壞為止

耶魯=垃圾
電子同機械都係 2-30年前可能好 10個有10鎖匠而家自己唔會用佢

岩阿 我同意耶魯 multi都好麻麻 不過難度三星唔係垃圾咩
鎖匠果堆 我都未聽過佢地用電子鎖 全部都係機械鎖

係架 安全同穩定性一定係機械 基本DESIGN問題所以無得比的
不過電子鎖係型同方便 感覺正D

部機夠力可以唔駛抽氣扇

我朋友買咗呢種
電陶嗰邊難搞d
嘥電 要用特定爐具 煮野勁耐
慎重考慮

用開LG覺得唔錯
西門子就唔建議啦
不過重頭比我揀可能真係用返煤氣乾衣機仲好d
嗰陣貪心廚房做多排吊櫃
搞到無位放

啱啱見到Samsung出咗新一代嘅無風分體式冷氣，大家點睇？🙏🏻

定係都係買返日立或者大金？🙇🏻

煤氣乾？原因係咩，我見好平 三四千。TGC幫安裝埋

冷氣無風感我覺得會焗，暖氣就好

其實你地唔鐘意用煤氣乾衣機？
我自己用緊，機價又平

乾洗2合1機價貴d，tgc煤氣乾先三千幾，其實唔差好多錢
始終2合1相對容易壞d
同埋煤氣乾乾得快
每次成本唔高

係呀，比較返老豆老母用煤氣乾
乾完d衫褲有種陽光曬過嗰種乾爽感覺
所以有d後悔買咗乾洗2合1

下 但電陶唔係咩用具都得咩 我都係貪佢呢樣

個人覺得始終冇咁好，
唔通電水煲煲水都開抽油煙機咩..

請問有冇黃既傢私舖
嚟緊搬屋
除咗床
咩都要買過

煲水用電熱水煲方便過電磁爐/明火

香港賣緊既 家私99% 都係大陸造
而且d 款好多都好柒下

唔通都係幫襯ikea算

比人屌都要講, 淘寶家私d design屌打好多家私鋪同埋ikea

有無人用過onkyo ls7200 soundbar?

用緊
有幾個問題
1. 旋渦式沖水個陣 有機會有飛水情況
2. 力就夠, 但偶有便便漬(可能自己腸胃一般)
3. 原裝toto配件是垃圾...易壞

Thanks 巴打

1. D 人又話旋渦式好過直沖式，冇咁易飛水
2. 我見佢話個面唔痴漬..

我諗住買佢配pansonic 個 DL-RJ60板，咁可能又要諗諗

如果電磁爐對出就係窗同上面係抽氣扇，係咪可以唔裝抽油煙機？

sketchup開返個免費account自己畫，睇youtube學好快上手，之後搵公司做，我全屋d櫃都係咁整

一部好既抽油煙機效果會好過抽氣扇

煤氣乾一機衫要幾耐

Balmuda啲電器係咪賣樣多？
除左個toaster同風扇好評如潮外
其他個啲我睇日網好似麻麻地
尤其係個空氣清新機
樣真係我見過最靚 但review好低分
黎緊出個speaker又係好鬼靚
諗緊買唔買

現在森林仲寄唔寄香港？星盆同電制插座係香港買好貴

仲有後生會開個爐煲水㗎咩？我屋企都無煲十年以上

你隻窗會唔會打開先？如果會打開的話都ok嘅
但如果你唔會打開，就要裝抽氣扇
因為你唔係下下都需要用到抽油煙機

全部玩實木囉，有錢嘅話

一個鐘度啦，呢度有巴打用緊

我用緊
有咩幫你？

但係如果用黎乾床單
有時一個鐘都未必夠

想買焗爐 有邊隻高質
暫時睇中panasonic個蒸焗爐

覺得包圍感如何？ 人聲清唔清？聽歌咩感覺？

嘩超級正！啱啱睇官網話七月尾先有

我見都好大舊原來仲要預好多散熱位？

4S用左3年幾無投訴 不過放左距就可能無位放氣炸鍋

我都係會買RJ60, 會配toto945. 順便叫sales 轉埋福馬來去水

同埋衣加fortress $6000抵買嗎？

我自己覺得清
但因為我主要用黎睇戲（hmvod, nowtv) 同打PS4
所以未必試得好足
但以connect黎講我會覺得幾好
始終佢有amp

但佢都出得耐，見依家好多新款
好似2020 Samsung q70都好似唔錯
又可加後置

差唔多
睇回贈
呢隻野少做優惠
我上年6 月買$7100

我當時avlife 買
對比過旺角d友誠果d ,都算平

依家有得預約
知唔知邊間集運可以寄電池？

如果廚房對住啲天井一定唔會打開窗

我次次煮野只會開抽油煙機唔會開抽氣扇，反而唔係煮野同無開冷氣時想間屋通風先會開抽氣扇

電子鎖大家係咪都係用三星多？
有無人用緊DR708？大約幾耐要換電一次同指紋識別準唔準

買咗609未裝

今日睇過，都會㨂翻945， 直沖好似好力d, 膈佢6L , 920就4.8L 。

厠板可能配Toto TCF 791, 好似靚d(個人認為）

但功能好似少啲？Toto 個網無乜介紹

想問下如果裝雨淋，係咪就用唔到有水龍頭係下個款？

即係裝唔到呢款？

其實我最想要只係除臭

其他果d噴水，吹風我都唔太在意

同埋TCF791 個control 簡約d , RJ60成塊板咁設計上靚d.

哦，咁的確Toto 個遙控型少少

ching, Locky點睇？
香港算比較新上年先出
個密碼鎖setting好似幾吸引

冇睇
新嘢唔敢搏

Me too 其實sogo thankful week 平唔平？ 如果冇中銀張sogo visa, 出面應該重平？

有無人就快入伙？
碗碟響邊買好

下星期入伙
乜9都未買

好多人簡 Panasonic or toshiba

我都係諗緊呢兩部

蒸焗一定係4s cs2320 好多朋友用緊都話正

利申用緊山崎屋企人送 正常使用中

下面d 圖係喺條片度cap出黎，我覺得睇完好似係Whirlpool 好d, 同埋佢係前置出氣。但就冇預設食譜

4s 功能上好好 散熱都唔需要太多位
但係可以摸吓佢個頂位 有一條外露發熱線
清潔非常困難除非你唔會清潔

剛剛喺AV life見到Yamaha tsp 5600 $10000仲有價講
Onkyo ls7200 $6000都有價講

有冇人用sage砧板
好唔好用

係hk買？ 邊度買度？旺角唔係好見

全部徳馬入，平香港成半

問一下有無用MEILE 洗衣乾衣用家
好唔好用???

今日行過見到lg部吸塵機幾靚仔，有無人用緊有評價

soundbar有新買新啦，仲睇舊款？

Soundbar 有邊隻好過Yamaha TSP 5600 ?

Sad but true....

我見之前有人問
行過見到報下價姐

Btw我自己用緊ls7200 無咩投訴

Yamaha 個 DSP 真係做得好

有無高汁洗衣乾衣機推介

我諗住買西門子iq500 8洗5乾
LG我怕中伏

就係睇中lg 二合一有埋獨立蒸氣個隻
橫者平啲金章二合一蒸氣機 泰國做

用緊LG 洗10.5kg乾7kg個隻，貪佢大容量洗1機乾1機，好靜唔覺伏，用多幾年就唔知啦

乾唔乾得透

想知洗加乾要幾耐？ 乾得透唔透？
有冇縮水？

唔敢用2合1 有幾位朋友用2合1 都好快壞機

但要有返咁上下距離畀佢做天花聲反射，同埋最好加返隻subwoofer

睇中呢套hansgrohe, 折實港幣$2000左右
有冇巴打買過
有冇咩要留意?
選項果度知佢好似有慳水頭揀 同埋浴缸水喉位
不過我就無乜用,唔會揀

係咪用恆溫爐驚唔驚同個恆溫頭撞

708同718，除咗顏色，有咩分別？

我都睇岩呢款，但佢個恆溫掣得揀花灑同雨淋出水，如果想要埋出水龍頭知唔知要配邊款恆溫掣？

師兄好有心

好似無分別

未知呀, 不過我買果度
係用石油氣架(中央石油氣)
會唔會有分別呢?

岩岩google 過
新款熱水爐好似都係恆溫既多
即係我係咪唔需要揀恆溫頭?
反而買番條link 入面既 with single handle mixer 仲好呢?

完全唔熟, 睇下有冇巴打解答

Ambeo, Sonos arc

我都考慮緊依套，樣就覺得恆溫頭個款靚d但有人話爐又恆溫，再加恆温頭如果水壓唔夠會起唔到爐諗緊搏唔搏

請問8,000樓下嵌入式有冇推介？

電飯煲有無推介
～1k budget
ih 重唔重要？

雪櫃係咪日立性價比最高 3門

MIJ果d就應該係

我用緊呢款龍頭＋煤氣恒溫，冇水壓唔夠嘅問題
花灑係呢款

如果新款電視有HDMI 2.1, 配sonos arc其實ok的, 但舊電視配arc就浪費左d

但其實有煤氣恆溫就無需恆溫頭？作用係咪不大？

如果細廳set 7.1.2 會唔會好無謂
有冇中階牌子介紹下

其實都係，但恒溫龍頭視覺上靚D

Cristal? GORENJE? Sales話都多人用同抵用
睇你要幾大, 原本我諗住Electrolux EVY9747AAX, Sales 話有位裝大D用EOB8857AAX, 所以應該買大, 重要德國造

唔無謂, 但會冇咁好，後置聲要靠反射先做到，即係梳化唔可以貼牆擺，但天花聲又受樓底影響，有D新樓樓底好高嘅，可能又唔夠力

大牌子本身都分哂高中低階，不過以sony為例，值得投資嘅就只有st5000, 落一級嘅Z9F已經差好遠

買kef LSX / LS50 wireless 其實係咪做唔到個效果
定搵返onkyo 個類5.1 set + amp 算

Kef 真係幾靚

老母話p記入門果堆就得，煮左幾十年
p記ih好似要1k多dd，可以上sogo間p記望下，幾百蚊好多款揀，仲有幾日完感謝祭

3門揀三菱電機

有冇人用緊NEX WHP3000 水機？想買

買左幾錢 響邊買？

係咪有巴打整左個推薦電器牌子excel檔

全部德馬入

1K 應該買唔到 IH 喎...
IH 食開會知道有分別，
如果再上就壓力 IH..

KEF聽歌用架

如果空間容許走線, 不嬲都係建議音響組合。不過又咁講, 本身唔係好音響o既, 買條sonos arc都可以聽好多年, 之後再配個sub又可以再豐富d

想做個mini theatre 但百零尺屋企太細

呢家用緊YSP 1600

Dyson早幾日係大陸出左v11 slim版唔知香港幾時有

V11好撚重，快啲出

有冇人用緊果個識保溫既電熱水壺係咪真係keep到果個溫度

德馬有直送？

Soundbar 買佐sony Z9F+Z9R
誠哥度買食完DBS優惠,價

其實我日日都有睇
只係我咩都未開始用 都答唔到人

有無邊隻過濾花灑正？
近期好多韓國個隻廣告

我差唔多埋尾了
係電視音響個d就搬左入去再研究
但求呢幾日唔好有咩問題

kesseböhmer 就用轉運, hansgrohe可以直送, 連運費都平香港一半

幾錢？

5390+2270-360=7300

房間頂燈有無好介紹?
旺角果D好似淘寶落嚟但賣貴幾倍咁

事實係淘寶

琴日落左上海街睇浴屏 DD TOCO EAGLE都睇過
我覺得DD係最好 雖然係最Q貴 但佢個無框設計其實好好 真係唔會藏水 同埋佢個碌設計係最好 同 最耐用 同埋 一世唔收人工維修係幾抵屌 爆塊玻璃先650

TOCO感覺都係正路野 設計係無DD咁好 但可以平幾舊 都可以研究下

EAGLE 唔覺得有咩特別 我覺得所謂德國DESIGN 應該都係呃人FEEL
即係中國淘寶果堆咩都德國野果種感覺

香港邊度買芝華仕sofa抵

o個隻咩硬水過濾完變軟水? 香港本身已經係軟水喎...再濾多一浸對皮膚可能仲差

除非你本身皮膚真係好易敏感又或者你d喉好舊好多雜質, 否則過濾飲用水已經好夠, 唔好浪費錢買過濾花灑

其實有D想試依個 但唔知TOTO花灑好唔好用

用緊呢隻花灑頭，出水水柱比較幼，做唔到嗰種水柱大大力打落個身體效果，好就版面夠大夠分散，身體大面積淋到水同一時間

btw 你等俾人批鬥

你係香港買定係京東/淘寶
依隻其實幾抵玩同靚 不過都係中國製

其實我有D想試下中國佢地自己既五金廠 咩箭牌 九浴果堆 但我見知乎 基本上主力都係叫人買hansgrohe / ToTo

千祈唔好買大陸品牌，一拎起手同外國品牌真係差好遠，當然你話可能有啲少數例外，睇你自己想唔想做白老鼠囉

我岩岩落左上海街 睇全中國最勁果間叫九牧 都唔太得
中低價路線 都係TOTO果隻睇落最好

知唔知上海街邊到多TOTO野睇

Toto灣仔有幾千呎showroom，入去揀好款去返街格價再訂

唔該晒巴打

用緊eagle
唔夠1年
係就係算服務好
叫佢上黎換左2次擋水膠邊都無收費

但聲稱果隻日本防霉膠都發晒霉
都未得閒問要點搞

無既 產左佢自己去上海街/淘寶買貴野在者過吧

自己打膠始知無佢地專業咁靚....

曼佳美三色吸頂燈$4xx
D 光好自然

用緊 幾好用
好多模式

仲有咩模式？
我係怕換嗰吓煩...
不過個staff話有15000小時

有冇巴打用緊Miele既洗衣乾衣機
評價如何
而家煩緊用洗衣乾衣好吖定用浴室寶乾好

Miele 好似好野黎

黎緊想起德馬買呢幾樣野，想知有咩注意

德馬扣埋稅再平啲
不過運費要成$1700 港幣
total 比起香港買平接近成倍

石盤香討好多人話運到黎撞爛左唔敢搏

搭單一問好似唔太關事
有冇好濾水器介紹

我都有睇到
見香港都有賣既，blanco fb 有套裝價
不過送果個水龍頭係大陸做

咁都無咁痛 以為免運
早排無直運我轉運落黎 運費980 不過就要比稅

我見個稅減番都幾多下
差唔多88折咁

直運定集運?

保險應該會包

按摩椅有無介紹？
試左幾間
osim4手同itsu最貴個張覺得最好
有無其他牌子型號討論

itsu 屌打osim

用浴室寶乾衣不如用抽濕機

我用LG 2合1 都少用乾衣功能
我會排 抽濕 > 乾衣機 >> 浴室寶

Itsu最好係手掌位有按摩球，其實用氣袋完全無感覺

浴室寶慳位啲
抽濕機要抬黎抬去又麻煩啲
不過最好都係一部洗衣乾衣機搞掂晒

真 個手臂位真係太出色

你沖涼花灑果個牌子有咩特別 好少聽

Hansgrohe黎喎crometta型號黎

巴打正解

但我見上個post 有人話用依隻壞左

點壞法

3樣我都有，我都係用抽濕機多

咁驚屌，追番舊post 先我

點解
乾衣機乾唔透

唔好意思我都上緊德馬，請問係咪直接去入邊嘅Hansgrohe官網買？

高質傢俬電器傢俱討論(3)

搵到巴打個留言

低級打雜
• 4-26
另提一提
雖然都係made in Germany
但貪平買左crometta shower set
真係好廢
我就係壞呢set

呢款真係平，不過如果易壞又真係有啲卻步

屋企仲用緊日式揭蓋hitachi 依排覺得洗出黎d衫唔係好乾淨 如果想換番大眼雞有冇咩推薦? 買番made in europe既應該come用好多?

我用LG 2合1, 乾衣易縮水同埋好縐, 抽濕後續冇咁煩

乾衣機一來相對難乾透，二來唔係所有野都可以乾，會縮水/整壞件衫

羊毛衫好似會縮水
恤衫西褲就因為乾嗰時固定咗形狀所以係縐
呢兩樣都好似唔適合用乾衣機
不過其他衫褲方便咗既話
我都夠做架喇

某d牌子o既 T-Shirt都會縮, 乾一次縮一個碼, 仆佢個街而家大碼變哂做細碼, 所以我而家淨係乾底衫褲算數

有冇巴絲用過 wellbloom黑色嗰款水龍頭 同花灑

toto座廁邊度最平? 想買940 945 981, 是但一個都得

巴打識貨

屋仔細細真係唔洗買7.1.2
利申已訂arcs待J

無得買貨保？無得賠？
我仲想買個石盤

有冇人知邊度有靚嘅油壓床買
實惠嗰d個款好一般

3M
單芯三芯都平靚正

每兩三個星期去實惠睇一次
佢地會輪住減價

sealy見過有
床褥鋪有時都有賣

近排都經常留意實惠
上星期有款減價幾好
到今個星期就轉左另一款

只要你有時間 你一定等到你心水個款
去megabox個間仲會有多兩款平既俾你揀

實惠紅蘋果 3199 4尺半

有用過？3199又真係幾抵喎

最弊唔近megabox
網上係咪無得睇佢減價款
間間分店都做唔同優惠定全實惠都同一款
但megabox額外多兩款

岩岩買左 都係megabox

係 得megabox有神秘優惠 沙田希爾頓都有一張神秘 好似
上網睇唔到的

多謝巴打

Thx bro 幫我quote 番出黎

我指壞同唔好有幾樣野
1. 佢原身配果條喉係平果條、用用下會好似甩色咁，好樣哀
2. 用左唔夠1年，條喉同花灑接駁位漏水
基本上個浴室得工人用，我自己都少用
3. 個花灑完全係無力、佢得2段力度可以較
我會用落雨黎形容，可能會有人鐘意
但我自己認為如果個花灑完全無力根本沖唔走污糟野
我覺得應該要佢出水可以大力d，總好過2段都係雨灑咁
4. 個花灑頭個轉模式位都係漏水

可能係我黑仔啦
但我croma select c同 e multi 都無以上問題

不過睇你張圖，唔係配平喉，可能好d瓜

沙田 home square 有兩三間
上電梯見pacific coffee 轉右
三萬至十萬都有

貴過訂造

點樣睇條喉係平果條？你係買無雨淋個款？

係呀
無頂雨淋果隻
得花灑同個架果款

但應該花灑頭都係一樣

呢2樣個價差一倍
有網裝果隻係平野
Comfortflex 係平野

長智識了謝巴打講解

請問有無人用龍頭拉得出黎/伸縮的廚房龍頭有無介紹有咩要注意

thanks 巴打
好有用既資訊
睇番我果set , 佢條喉話係用lsiflex`B 1.60 m
睇德馬呢套野算多好評
不過我都係唔博了

我最近有睇blanco
不過呢隻野有分意大利造同大陸造
我所知 mida 同 mila (無-S) 係大陸造

有咩心水我都考慮緊

用緊Grohe最普通隻minta
上年德馬買1千頭
其實用落都唔知有咩要注意

睇緊呢兩套呀，但唔知係咪都係德國制
Croma 220 睇官方介紹有AirPower 技術
而另一隻select E 280就無既，但貴啲
上番官網可以做對比
如果想再高一級，係Raindance 系列
冇記錯之前有巴打講過好舒服
不過就貴好多

咁係差個花灑頭姐
你搵過第二套花灑頭咪得
個雨淋架應該無野呀

我自己幾鍾意croma select c / e mutil 果隻
因為我第3套都專登買番佢
架，喉，花灑頭加埋1100 係香港買
不過就無雨淋啦

講開條喉
我覺得最大分別係平果條好軟身
好易爛咁
貴果條就’廷‘身好多
唔易穿
散買都好似要300蚊條

兩樣都有
有時潮濕天
會乾衣乾一半再再浴室寶焗乾佢
如果淨係用洗衣乾衣機整到全乾既話起碼要6粒鐘
唔想等機停
所以乾一陣收起佢焗乾佢好過

有無人係德馬買過blanco 石盤？寄返黎會唔會整爛左？有無得賠同換？

買咗raindance 不過未送到
我都好期待

用緊CROMA 220, 冇研究有咩技術, 不過OK舒服

有機會會爛，
香討果面有講過可以退
但有啲話唔包運費，有啲又話包一部份
有啲話包哂
不過成件事就好煩，直運過黎都要成千無記錯

巴打介唔介意講用煤氣or 電 or 石油氣？
水壓夠唔夠力

煤氣, 夠力
我用緊呢一套, croma 220 + croma 100 vario + 恆溫龍頭

感激

有無人會擺部洗碗機係個洗衣機上面?
中間搵塊咩野隔住佢地好?

洗衣機點都會少少震
咁點碗碟咪好嘈

喺德馬買咗Grohe呢兩件，希望好用

浴龍頭買個咁簡撲嘅

不過呢隻係向下出水龍頭
開水拖地會麻煩d

因為直運完都仲平出面二三千，而且好多款香港無，無得唔用德馬

其實呢套係冇龍頭，再駁多個個樣會好怪，我係開花灑裝水，唔覺好麻煩

用緊hangrohe , 你要留意拉得出黎個D頭都有分, 我用緊個隻個頭有2個制, 1個轉花灑mode, 1個係pause制。

有個pause制好處係你可以好易暫停D水, 唔洗拉返水龍頭位支桿, 唔知喧講你明唔明

老婆揀嘅

樓上討論過條喉
呢款花灑頭配條喉係Relexaflex，有無巴打用過？評價如何？

另外話要minimum pressure 1.0 bar
其實點知自己有幾多bar？

唔好彩爛左又要買多個咁就無平到

一黎我唔鐘意渣住個花灑射水落水桶
二黎我又唔想個花灑頭就咁放落水桶
所以有向下龍頭對我都緊要
當然呢d好個人的

1 bar實無問題
正常住宅都有5至7

賭命咁，都唔明既，唔係個箱寫左係易碎要輕放咩？點解仲會畀人整爛架？

易碎品先追住黎掉

茲曼尼而家做緊最低74折
係咪全年最低?通常幾時提供最大折扣

無辦法搞？例如叫賣家加多d保護？

邊道買到有氣質既掛畫？想掛玄關同客廳梳化位

雪櫃有無推介
考慮緊hitachi R-SG38KPH同三菱MR-CX46EJ

日立我都諗住買
不過係R-XG480KH
因為屋企最大只可以放呢款

請問連運費買左幾錢？

我想買 hansgrohe or grohe 平價款既花灑連龍頭，加個高身洗手盆龍頭
但見 amazon 連埋運費又唔係比香港平好多

全屋都用philips燈，3盞吸頂1盞風扇燈

應該係後面枝棍仔

~1800

我就全屋用Panasonic 燈

有氣質既唔係畫，而係人
每個人睇既畫都可以唔同感覺

要showoff就不如投梵高個d
睇唔明都可以大到下人

咁咩網可以買到？？

有冇人係飯廳裝入牆/入櫃既焗爐

有咩要特別留意？

買呢個

咁得意？有冇巴打用緊？ 想用自己隻狗d相

Lm

你個去水係咪用手撳先？

睇中左呢set野
德馬無set要分開買勁貴
知唔知除左德馬邊度多hansgrohe？

係呀, 用手撳彈弓

咁唔洗要都得

乜有三門雪櫃係made in jp 既咩

請問邊到買 Philip 頂燈平？

始終有毒，自己唔會用
定期用濕布抹完，再用乾布捽，都可以令立立
但真係要勤力做

唔抹食具無問題
抹潔具立立令ok

其實呢1舊野係咪用個時剪一舊出黎就ok?

有無人知道香港邊度有得買依個款既飯枱
要岩板 同埋有得伸縮
今日喺megabox 見到有張$4xxx
但枱腳係黑色 我想要實木+木色
唔想上taobao 買 + 想睇實物

謝謝各位

實惠

睇左 冇

問過職員都無？

去實惠搵岩板
同去uniqlo搵鑽石戒指有咩分別

現成我唔知啦
但其實現成佢都未必係用入口岩板
你去雲石鋪叫佢推薦裝修公司custom整一張仲好
同埋大把石版俾你睇俾你揀
香港好多雲石鋪都有Laminam
意大利製有質素

如果係想買微波爐烤焗爐大家有冇咩推介

因為4S冇微波爐功能

你呢款完全係淘寶貨嚟㗎喎，上面一大堆

[member]我知啊 我都係淘寶拎圖 我就係唔想淘寶買 所以問有無人知邊度鋪頭有得買

［/member]

所有野都淘寶得加 一係買外國貨 好貴

Indigo? 而家大減價

想問下吊燈有無邊度可去睇想搵玻璃吊燈

Aeon12蚊店有隻抹玻璃/鏡嘅布，我拎嚟抹潔具都立立令

電腦椅有冇推介?
唔想太大張
除左IKEA有冇D高質少少

我都係決定係德馬買Blanco石盤同Hansgeohe龍頭
大家幫我祈禱個石盤無穿無爛返到黎啦

電競椅？

果D太誇張
係想坐得舒服D
或者有冇D Ergohuman 嘅但係細張D
我o係ifco睇好似張張都好大

想請教有無床褥推介？試左sealy 覺得都係偏軟
追過下post emmas好壞參半
主要想買返硬少少既彈簧床 唔該

有無上置滾桶式洗衣機機介紹?
whirlpool好似都唔錯

等你報告
btw blanco 諗住買邊隻
見有啲款都無貨

其本上人體工學款啲size都不大分別嘢最多無頭枕
你可以去硬件台個po睇下

metra 6S
見有黑色，我個廚無做擋水邊，所以會買有翼既。

Dorelan
試過晒sealy simmons tempur sinomax
Simmons好訓嗰張太貴
結果買咗dorelan 開心使用中

參考下點清潔
我諗住買SUBLINE 系列 OR NAYA 8
不過唔知買兩面盤定一個盤就算

多謝分享，估唔到有咁多野要注意，包粉其實係咪蘇打粉黎架？

兩盤一盤就睇你屋企個煲有幾大，你睇片都見個鑊可以差唔多放晒入去，單盤通常會大過兩盤設計。如果你屋企煎開野，一盤反而會方便你洗野鑊

巴打可唔可以分享一下經驗
如果我想整1.2 米伸縮完1.5m 應該預大概幾錢左右

啱啱喺淘寶搵到一間專做laminam
佢報價5000人仔 係咪平到有啲令人懷疑

似係蘇打粉黎
我諗一般果D都得, 唔駛用佢果隻

德馬話1星期到貨，唔知真定假

東芝水波爐td-5000

有微波爐功能？

呢部好野，我有用緊，最正係前後左右都唔駛留位散熱，個頂留10cm就ok

不過因為冇轉盤，微波要加熱得均勻要用中火+長時間去做，一盒230ml牛奶用普通微波爐800w叮1分鐘，用水波爐就用600w叮1分40秒，同埋份量太少佢會感應唔到，你可以download份menu睇下，接受到其實係好好用

我都準備買sona 5s+linus s
祝大家好運

等你報告，我都打算訂同你同一款，唔知德馬用咩方法運過黎

屌你老母千奇咪撚買hyundai電子鎖，裝完一個月壞兩次
第一次衰死機完全冇反應
第二次衰壞其中一張匙卡，打去投訴佢夠膽死話寄一張新嘅比我，我問佢點知新卡一定啱我個鎖，佢話卡跟指定型號鎖就開到，即係話如果我隔離又用呢隻鎖就fatfat真係好撚黐線

米幾香港齋料平既款都4000
係唔排除大陸會平啲
但幾千蚊野要自己take risk博唔過
你仲係心思思既就問個賣家
唔要大眾色勞倫黑金爵士白，有無得訂

巴打你好似好有經驗
你有無邊間鋪既推介
我諗住睇下大陸度問多幾間格下價先
睇下佢有無得比我現場揀板
我想買雪花白

貼牌野下次唔好買啦

原來hyundai 卡係萬能key
咁你換左鎖未

etsy

想問下除左kesseböhmer mosaiq外，有無類似款式既產品？

有無人屋企係用緊4吋排氣喉嘅抽油煙機？好似無奶力咁

燈 係邊度買好?
PHILIPS taobao?

質量得唔得？

德馬？ 送香港？ thanks

匙卡唔係你自己set架咩用samsung嗰款係屋內揭蓋set

set絛毛，我disable咗匙卡開門算

你哋真係覺得值得用果個價錢買大陸啲抄襲嘢咩? 用少少心機去上網去德國用平價買真嘢都唔願意?

近排睇緊皮梳化 茲曼尼好似幾好 有無伏

而家德馬買龍頭 雨淋揀直送
DHL 四日就送到黎

睇中左個blanco SS sink

唔好意思我想問德馬上邊係咪都揀番個官方account?

響舖頭坐耐d試真d岩就去馬

我個兩件都係Amazon eu 賣

想問下hansgrohe恆溫龍頭會唔會同恆溫煤氣爐撞

想問 抽油煙機同電磁爐 有無推介

電子防盗眼邊度多牌子揀
睇親黎黎去去都係個幾款

想問下電掣面推介 有冇邊個網睇齊款

你一講佢地又話你屌人淘寶架喇
由得佢地買啦咁鍾意用貴價買抄嘢咪由佢地

我明白啊，但係佢個網站，好似有一part特別係Hansgrohe官方account ?

佢入面有寫邊個出貨

Thank you 🙏🏻

我買咗inax satis 智能坐廁
有電 有燈
唯獨係沖唔到水，禁佢個手動沖水都係有聲無水
水喉都有水

會唔會有巴打知道個問題在哪

文
墳黫峸
sve

同問🙇🏻🙇🏻🙇🏻

冇試過hansgrohe隻恒溫
但玩過其他牌子，係會有影響

溫度同水壓都冇咁穩定

煤氣爐校溫度準好多

咁仲好了 可以慳返錢買平啲既hansgrohe

用緊, 冇影響

而家煤氣爐基本上一定有得校溫度

水龍頭係用冷熱水互溝做同樣效果

我唔明有咩必要兩邊都set溫度，等高手解答

我都煩緊哩個問題
頭先問咗煤氣師傅, 佢話唔suggest咁做, 有機會影響溫度

Same feedback, 所以決定唔搏了

我用緊, 唔會撞, 只係你set個爐出水溫度低過龍頭set咗個水溫個龍頭都唔會神奇地俾到啲熱啲嘅水你咁, 所以可以放心買

歐化傢俬啲梳化唔錯
屋企嗰張就係嗰度買

想問兩邊set溫度有咩用

呢排歐化傢俬的真皮sofa有折，唔知評價點樣？

我喺德馬揀中嗰款恆溫龍頭仲要平啲
不過都係唔搏了，費事捉蟲

本身都唔知blanco有不銹鋼盤
即刻買咗個 多謝巴打

恆溫龍頭出水溫度穩定啲
你哋沖緊涼可以校到爐溫？

我個爐係埋企缸個到

OK you win.

茲曼尼係咪都係Magabox睇
試完岩就果度可以買？
有冇話其他地方會平啲？

一樣價，佢係揀款再揀塊皮，同有無附加野去決定個價
megabox夠大，會有同款唔同皮比你試

點解校唔到？

真係咁多人個爐係裝係沖涼位入面?

好 唔該巴打
同埋巴打知唔知除左茲曼尼
仲有冇其他地方有多啲2座梳化
因為屋企唔大 睇茲曼尼個standard 就應該係2.5D
我諗即係大少少嘅兩座 但款唔算多
有冇其他地方或者公司有推薦

2門巴打有冇推介

想訂造張床連衣櫃，有無邊間推介？ 睇過家匠，服務好差

仲諗緊石盆好定SS
石盤好似靚d ，但SS又好似耐用d

不過blanco有隻SS 係特制，仲靚d，叫durinox

我搵緊durinox係邊到造支製就不了
石盤amazon運驚爛

我響hello socket 買， 約十日收到晒，我買最簡單嘅白色襯返間屋不得不說佢啲USB 制面真係好平

Thx
但佢screwless現貨唔齊

mig

係就買得過冇咁易花都差好遠

我2個廁所
一個係企缸入面，一個係出面
其實如果你哋想較溫度
本身煤氣爐都可以配到remote

日立啦
冰位夠大

blanco話硬過普通SS 1倍

所以我都cancel咗我本身嗰個order轉durinox
佢有啲model得20 gauge好似薄咗啲

啱
跟隊啦
我都全屋bg

買邊隻款? 貨到pm 講講正唔正

睇緊變頻式抽濕機，LG就支那制，但有wifi控制，平啲同靚仔啲，三菱就日本制，聽講好㩒用，有無用家比下意見

用緊3菱，最勁個隻，好勁抽

呢款收到貨再share

係訂就快呢期好多都冇貨

3菱功效真係一致好評，最大風啲風會唔會好熱同嘈呢？

呢間嘢有d model做緊折
但唔齊款

正。咁我都上去買
追post見到啲ching買埋花灑水龍頭，好正

個d係徳馬買